《和你飛》原創歌曲

好正, 係咁loop, 聽到眼濕濕. 唔知邊個唱

好聽
喺講不出口嘅日子裡 聽歌好治癒
嗰首這世界若果有暴徒有mv未

大家支持下原創歌曲啦

唔好淨係留意嗰啲二次填詞作品

雨傘當年有首 「傘下的人」
今次有 「和你飛」

《和你飛》
原創歌曲
作曲：香港人
填詞：香港人
編曲：香港人
主唱：香港人

聽呼喊聲不絕耳嗎 這心痛怎消化
難道若說怕 就會停火嗎
炮火擦身傷勢重嗎 還是強撐嗎
但怕你 沒法回家

(chorus)
困於這街道上團聚 卻失散幽暗角落裡
我不要毅然別去 背城借一 遠方寄居
有種愛超越限期盛衰 流在我血脈身體裏
任雨打 任風吹 我也在這裏

那位唱詩拯救我家 看畫面多優雅
時局在變化 道理有偏差
痛哭快失聲似啞巴 流淚來記掛
為了你 奉上白花

(repeat chorus)

仍然堅持 愛縱使不易 難道說我們會休止

已經再一夜未能睡 置身這荒誕歲月裡
抹乾眼淚行下去 要憑兩手刷新壯舉
有種愛超越限期盛衰 連繫你我內心交瘁
暴雨打 狂風吹 與你共進退

舊記憶 歷史中 會有著證據

呢首好正, 睇comment 係素人唱
對比其他二次填詞, 呢首係超高質, 連埋個MV 真係一流

推到出英文版

推

真香港人嘅歌, 大家keep 住聽

好好喊

喺KKbox本地榜到聽到